其實gta幾時出6

對上一隻已經係8年前

之前一出5真係驚天地泣鬼神

係咪要等多十年，ps6出先可以玩

但隨時依家出都只係得ps5版

我得ps4炸屌你

PS3我玩GTA5
PS4我繼續玩GTA5
到PS5了 仲係玩緊GTA5....

等牙侵做完第二屆先
到時就肯定牙侵唔會再連任到

重製sa好過啦

最快都2023

多得班課金比gta online既陷家產

古拿比加落船果陣

真，地圖改大=gta6

有online cap水咪夠

齊齊返去vice city

Biden落台都未出

龍狼傳、hunter、火鳳
以上作品完個日應該差唔多會有gta6

等傻登成功連任多4年

Roskstar話拜登一日唔落台，一日唔會有6

Online 長有長玩 點會咁快出6

勁唔過5唔好撚出呀

玩到咁撚大好咩

Rockstar自爆：川普下台前都看不到《俠盜獵車手 6》

係咪搞錯咗

更新左

屌你個閪 即係冇得玩

Zoom heist更新咗我都未玩齊
卡左關之後冇玩

更加唔好講幾個月前嗰次

gt7出埋隨時gta6都未有消息

我前前後後買左4次gta5